乜撚野 "警察","警方", 係武裝恐怖組織

各位post 新聞唔該正字

仲有，對手足唔好再講乜撚暴徒，曱由，自己人都唔正字，人地只會變本加厲
係手足， 抗爭者，英雄
任何標題再用上面字眼，本人一律當你風向 五毛撚

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自稱警方嘅恐怖分子

塔利班

無錯， 權力係人民授權， 唔撚係政府

屌，佢地唔係有槍有裝備 打撚柒班狗啦

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！